# README #
Projekt prostego serwera, zamieszczonego na platformie Azure, udostępniającego informacje dla RPi. Dzięki REST api RPi może pobierać dane z serwera i aktualizować stany poszczególnych urządzeń podłączonych do interfejsu GPIO. Ponadto RPi wysyła dane o temperaturze, w danym pomieszczeniu, na serwer, gdzie są gromadzone w bazie danych oraz udostępniane dla użytkownika w formie wykresów.